多謝各位英雄令一眾打工仔強制罷工！！

告士打道塞晒